屋企無冷氣

想死

裸睡聽講冇咁熱

廢老話人死左，心自然涼。

我答左佢一句，屌，有本事你唔好開冷氣訓

real?